# Централизованное управление мониторингом

Каждый проект в okerr имеет связанную с ним базу ключей. В нее можно перейти по ссылке под иконкой дверного ключика рядом с названием проекта (над списком индикаторов). 

![IMGUR](http://i.imgur.com/IoGulj1.png)

База ключей - это словарь, каждый элемент которого - либо такой же словарь, либо строковое значение.

Технически okerr не ожидает от базы ключей определенной структуры, за одним исключением:
Есть возможность обновления "вендорской" части ключей - она обновляет базу ключей КРОМЕ папок conf, mylib и servers. Это нужно, например,
чтобы проапгрейдить код скриптов мониторинга, но не перезаписывать данные пользователя. Поэтому, желательно поддерживаться соглашения о предназначении папок ключей. Но теоретически, если не использовать возможность апгрейда, можно удалить все папки и ключи, добавить свои, с любыми именами и использовать их.

## Обычное использование базы ключей

При запуске okerrclient без явного указания sequence, используется значение по умолчанию из okerrclient.conf, оно равно:
````
[ MKSEQ servers:$_name|conf:anyserver ]
````

Это список ````[]````, состоящий из одной команды MKSEQ c параметром.
